陳同佳係咪香港史上最出名同最有影響力既殺人犯?

雨夜屠夫 屯門色魔呢d正規歷史教科書唔會講

係

咁777間接殺咗幾多個

唔止香港 已經係世界級

綠帽效應
搞到香港有埋國安法

陳同佳只係屎忽撞棍
山口矢二先係英雄 殺左隻共狗救左日本

1960年，日本社會黨黨首淺沼稻次郎競選首相，極受歡迎，他奉行左派意識形態，反對日美安保條約，對中華人民共和國友好，曾在北京公開發言，稱「美帝國主義是中日兩國人民共同敵人」。

自膠
無睇香港史上

佢係最癈嗰個呀唔該！
花槽嗰個就拍電影都得啦

孫中山?

胡志明都有機會喎

孫中山殺左邊個